［中五］英文應該補邊個好

全能既連登仔覺得邊個有用

利申：英文廢，只求拎個4

求4真係唔好補